重現警廉衝突 - 搵老廉查警察

認真咁多位連登神探研究左搵廉正公署查警務處係621失職嘅可能性未？
有環境證據顯示唔做野
有合理懷疑收受利益
係咪足夠開file？

利申真係唔識，同埋我都知老廉report directly to Carrie Lam但都起碼獨立於比卡超

push

睇新聞民陣好似有去報icac
各位手足都可以去報下
多一份力量